蘋果日報：英國將制裁林鄭政府

講咗好耐，加速得唔得

今次擺明人大送林鄭頭

乜柒都迫佢攬上身 反而佢已經受緊制裁

美國英國又唔敢直接制習仔

講咗蘋果要貼link

求仁得仁
一世留係大灣區

梗係progressive架啦

搞左汪洋同外交部班仆街先啦

真正禍及家人

成個政府同垃圾會啦，都冇哂飯民，唔怕，最多美心泰中伏啫。

柒婆同班狗官留係大灣區過人世啦，希望今次可以制裁楊柒紅啦，同埋希望澳洲可以譴返條楊狗嘅仔女回港，唔好俾佢風流快活

睇電視新聞話
係話考慮咋喎

同"將"好似仲有一段距離

尼個制裁勁過美國
應該勁多高官子弟同佢的親戚朋友係個頭

趕佢全家返大灣區啦。

到譚耀宗未？ 人大香港代表，成日出黎9up，粉飾太平，講到人大幾撚高尚
國安法又係人大投票通過，DQ又係人大投票通過
幾時制裁呢隻大奸狗

唔係唔敢
係無必要

打撚哂d爛頭卒先

佢有大大個習朝係到，係咪都留係中國架啦唔通去外國送頭

一毛唔好諗住洗底

推

歷史新聞。

林鄭

鄭月娥如願以常

全家成為大灣區居民了

唔好傻啦
須知道伴君如伴虎
邊日雜種唔like，攞林奠去餵狗都重得
記唔記得林奠一開頭講唔想做特首，想去邊退休話依家口硬頂硬上姐

遲下分分鐘帶住啲國家機密去外國送頭，我勸雜種睇實條靚

我指制裁習仔

英國澳洲要出手先得
多數膠官屋企人都係呢兩個國家
最好有埋連坐

我昏迷咗一年，醒返點解仲未制裁嘅？

將，可能，打算，傾向，計劃，草議

禍必及家人

林生呢個時候一定想斬鳩死個衰婆

益左林奠啦，變民族英雄傳訟後世

制習仔=宣戰
呢家打proxy war 等你咪咁串

condom當然要用到盡
制裁曬班現任
到換屆就無利用價值

啱呀！餵豬又肥又柒成日博上鏡，食緊飯見到佢都想嘔

睇定少少

希望英國既議員幫手施一施壓
我要大大力！

林奠仲可唔可以去英國退休

快快快

The Foreign Office, under pressure from politicians from all parties, is expected to go ahead with sanctioning at least four Hong Kong officials shortly, but will not discuss details since they do not want to give advance notice to anyone liable to be affected.

仆街英國政府
俾哂班港奸全家居英權
梗係取消哂果班人全家居英權
你估班奶共港奸敢大聲屌你取消佢地居英權咩

14億支那人都支持咁做，唔好講香港人

口講愛支那， 事實拎住居英權，咁撚仆街

其實講而考慮已經準備得7788

聽19講過英國要制裁人係要長啲時間準備，因為英國既司法制度容易俾人覆核，所以一係唔出，一出就要做到無得駁 誅撚死你

將

屌用現金出糧囉

5眼一齊出先正

唔洗制裁，扔粒原子彈落大陸得，令願同佢一齊化灰

英國先係致命傷

手殘想㩒正皮但㩒錯負皮

班撚樣邊敢駁
係唔係想做漢奸 走狗 賣國賊

快啦唔好將啦

真心求教，除左唔可以去英國仲有咩影響？

多謝英國

呢條只係傳聲狗姐，論陰毒差柒婆太遠

豬姐真係政界第一醜婦

應該係所有英聯邦國家（例：加拿大，澳洲，紐西蘭等）都會制裁你，因為呢D國家係以英女皇為元首，英國政府制裁嘅命令佢地應該會跟。

趕佢全家同689個女出英國

佢老公同d仔英國人來

我都係咁諗
而家嗰啲全部都係棄子
下屆就換啲新嘅橡皮圖章去做官同議員

好慢

柒婆只愛雜種
可惜雜種只當柒婆係condom

柒婆：唔緊要，同屋企人分開住，win win

凍結資產，取消國藉

佢個死人咀真係好撚嘔心

全力支持

應該將佢屋企人拘捕加終身監禁先有阻嚇力

可唔可以制裁全家

反正佢都知林鄭無得揀

嗤之以鼻!!!!!!!!!!!!

快喇

咁咪可以全心全意做中國人囉

好野

屌
條閪婆有晒時間轉移資產啦
不過好過無

蘋果幾個月前夠話美國一星期後會有第二輪制裁啦
最後有係有但都係幾個月後嘅事

我反而覺得係林鄭急於報仇 自己衝出黎柒

嚇到瀨屎

老公同兩個仔都有護照受英國保護
夕陽帝國係未同英女皇一齊失智

唔駛制習仔, 制哂 3C 11局
同全港政協人大先最好

呢個係條柒婆依家唯一存在價值
就好似一個雞竇，總要有個表面話事人，佢係醜到無人屌。當差佬掃場就搵佢出嚟頂罪

冇任何資產喺外國,全部已轉移去中國

譚耀宗呢啲正宗契弟, 明明一個傳聖旨嘅太監仔, 副嘴臉總要高人一等好自豪咁

柒婆終於可以親身體驗下冚家連坐法

Do it!

等睇有咩反制措施

快撚啲啦

未必，可能敗登班利益集團同肛派勾結搞習家軍，然後改朝換代繼續俾共產黨肛派作惡。侵侵會刺激維尼同共產黨加速冚家鏟。

大貓渣打有冇得做佢生意

成班外國勢力

做得好

7婆自己申請嘅